香港有冇黃既NGO？

好耐冇捐錢比NGO

立場新聞

國際特赦組織

拎筆錢捐去d眾籌 好似好d